有冇人覺得今日中文好難，已經疊埋心水做呀蘇仔

仆佢個街二篇文言文有一題問身份認同，我二話不說填左「NMSL」，希望考官俾同情分我啦

假膠

祝你LV1柒頭

上年做咗狀元又要話你知咩

狀元哥哥我aim LV2入毅進咋我師傅傳左套打狗棒法俾我，佢話我入到即刻可以做大佬好驚冇2